潘杰寧冇睇現場即贏波

死燈雞